港鐵：八達通車費8折優惠本月底屆滿後不再延續

港鐵行政總裁金澤培表示，實施9個月的八達通車費8折優惠，本月底屆滿後將不會再延續。他解釋有關優惠是在政府資助下提供，原本只是6個月的短期優惠，港鐵已盡所能將優惠期延長多3個月。港鐵除了車費，亦為旗下店舖商戶提供租金優惠，車費一直是港鐵的主要收入來源，難以獨力持續有關優惠。

至於東鐵綫新信號系統和9卡列車延至上月啟用。金澤培表示，東鐵綫原定明年首季過海的目標，情況變得嚴峻，因根據項目管理的理論，如果關鍵工程延遲，整個項目都會推遲，港鐵正進行檢討，是否可以追回進度，當有結果會公布。

他又說，按現時預計，未來10年港鐵將投資大約1千億港元，推展各項新鐵路項目及小蠔灣車廠物業發展計劃，當中古洞站及北環綫預算達到620億元，港鐵未來會透過公司所得利潤，借貸及發行債券等方式融資。

YK : 我來也

2蚊驚閪

巴士大排長龍
冇8折仲點搭

有加無減機制

仲貴過舊年六月

要俾多4豪

可加唔減計劃

每程貴4毫呀

賺錢》加價
蝕錢》加價

有班人堅持100% 2蚊卡
結果慳埋都唔夠罰款

有人睇實照用
tg警告照用
狗咬黑點照用

唔好咁硬頸啦
大把機會慳錢

我見佢宣傳都會票減價去到六月尾

每日DO機再晨早出閘已經係原價兩三折
本身已經慳左好多

on9
用左年幾未比人捉過
自己小心d根本0成本慳錢
利申 過海十幾蚊 每日慳至少30蚊 一個月慳左600-700

哎 一日要比多8毫 小數怕長計 屌你老母

齊齊用2蚊

紅磡用唔到
成班蝻亞賤種

HUH 高危唔好玩呀
另一個係彩虹 九龍灣牛頭角 彩虹係最高危！

柒婆（唔用八達通搭黨鐵）又贏

但係我淨係會喺紅磡搭
所以都冇用好耐

連登原來咁多廢老

沒事的親

只要聽黨說 跟黨走沒事沒事

食屎啦黨鐵

利申: 永久罷鐵

聽日66爆升

牛頭角繁忙時間兩邊加埋4-5隻黃色野望實

總部左右兩個站千祈唔好玩 走唔到

用左一年以上青少年卡都無事

班查飛狗咁串，多一毫都唔好俾佢賺

有班人堅持100% 2蚊卡
來去如風
七出七入

no more mTr

而家多左埋伏狗, 行到半路先查

平時唔撚搭黨鐵關我撚事

冇搭黨鉄好耐

連登仔話黃絲都唔搭港鐵嘅 冇所謂㗎

通常未比人捉過都係好鳩囂張
總會有一次佢地捉你係有新玩法

跳閘跑走都試過啦
輕鬆走
不過好睇人
做得多就有經驗

5年未捉過大學嗰時都照用

賺到錢就話通脹成本上升
蝕錢就話要維持營運
佢啲地鐵飛賣得幾多錢呀
啲樓先賺最多
官商勾結

2蚊卡仲用到咩

綠卡實名制啦笨

唔係實名咗啦咩

如果小學時開始用
問呀媽攞錢增值啲錢攞嚟買嘢食
到大學應該有200磅重

我無搭黨鐵好耐喇喎。

大把人仲用緊 你話呢

之後車費加50%

反正都有政府補貼 梗係2蚊搭盡去

宋皇臺站啲文物唔見晒 得返展板同圖片？

整舊咁既野都41億 1千億港元投資？ 屌佢老母唔撚洗投資喇 比返8折我算

永久既減價
變左一段時間既優惠價
食屎啦

8折唔係政府補貼既咩
乜你俾既咩?

真 你依家罰我一次一定cover唔到我由19年7月22號到依家嘅車費要捉幾多次先回番d車費？

，車費一直是港鐵的主要收入來源
康城起樓賺左幾百億又唔講

MTR 東鐵綫新信號系統啟動，
請勿負評干擾運作。

主要睇你咩區啦
西鐵同過海...好快回本
同區來回番工又成日好危險多黃人就...唔係太值

如果唔趕時間不妨去另一個出口睇睇

我唔係為慳錢
而係經過721 831
佢唔應該收錢

過海實贏 玩左兩年剩衰左一獲 計計埋埋都20K有多

痴閘2蚊都唔洗

巴打好波

貴四毫子 怕撚

非繁忙時間喺彩虹爬出去

紅磡巴士站出口一出就係, 我覺得党鐵都廢事睇
一年都冇5次

On9黨鐵，又撚唔掂套信號系統，又玩9-12cart 車，位又錯曬.......好撚On9

同區來回危險d?

駛乜100% 你準備兩張卡 見相對安全先用 只要你依刻 慳多過罰 就係100%喇

時間多就去人少既閘口出入
如果你返放工時間避左繁忙時段 基本上安安全全個個月慳幾百

小心d 其實兩蚊都唔洗，點解仲要比兩蚊佢賺？

地下出尖東果個安全架

彩虹難搞 大堂大 你一出去條隧道仲係地鐵範圍好難走

港鐵同政府各自分10%

真。

原來仲有咁多連登仔搭黨鐵，運動已死

人無事先抗爭到

我係廢老 用緊1.6過海一個月慳返1500

仲運動咩，慳啲錢移民啦

死撚咗10世啦

巴士

之前有客唔載
而家又想撲水

唔係3毫咩

落番月台 搭去鑽石山出閘買番正價飛

再番彩虹

計下被捉到既機會幾多
再睇下平均每程慳坐多
(x-2) - 500/y% > 0

有正期望值先用
不過身無分文可以直接跳閘 Nothing to lose

好似話有內部提議普通員工捉到人用$2都有分成

2 蚊， 小心d 用就得...未試過中招

就係你呢d仆街水鳩手足

on9
咁多手足用點解我地冇事你有事
自己小心d啦 咪話人水尻你

香港人最艱難既時候就取消優惠，落地獄啦

是日笑話
黃絲搭港鐵
真係好撚黃

車費有加冇減機制

subway 嗰邊再上電梯好似ok

一係匯八坊一係牛池灣街市

如果港鐵有一日按可加可減機制減價
我帶全家祼跑

有冇諗過兩蚊都益緊党鐵賺?

收皮啦

一次都未捉過 點樣輸啊

即係月票都冇得減100

有冇提意搭咩
真心求教

高汁手足

依家$1.6咋喎

2蚊佢都係賺
政府俾番咁解

我就快三年，衰咗一次，果次我太精神恍惚 以後有咩e郁都轉用成人卡，無再比人捉過

有咩原因令你覺得政府錢, 有你份?

有無得收返張卡

住大西北返工日日用
兩星期慳埋嘅錢已經夠交一次罰款

屯門牛日日搭免費輕鐵

收入主要來源唔係賣地鐵上蓋樓咩

ON9仔吹風

一程唔係1.9咩本身 我一直以為1.9

壞車/delay > 加價

同人過海交收一定黨鐵
炮台山上車天后落車
來回元朗都係3.4

個個似你咁識諗就好囉
睇tg group 佢地知邊個站有查飛會派人落去睇
佢地講返有班傻閪 人地查飛狗棟係閘口前都照樣用綠卡入閘 跟著俾人罰錢 佢地稱之為智商稅

紅磡成日用嚟返學
C出口難搞

港鐵

最好唔好續，而家個價真係頂爛市。

我都記得有一排係1.9
但唔記得係咩優惠

3.3%回贈

屌你老母

鬼唔望佢壞多幾次訊號系統
之後又要搵幾日做車資折扣當罰咗錢

就嚟番工唔洗坐黨鐵 唔怕

大師兄

4毫子都慳，垃圾公司

等緊佢上番56蚊
42蚊入左4手渣到依加

見到小黃人就用返正常卡啦啲人俾人捉多數唔睇路

鑽石山都多人查 黃大仙少d

用電話版2蚊卡

會唔會你真係65歲

由1.6變返2蚊

因為可以逼政府埋單？

點解愛國者治港之後，搭車會貴返？

唔搭，驚閪

咁缺錢就咪撚派息啦
上得市咪叫人供股囉

連登仔唔反黨鐵了，大和解

搭巴士好過，仲要有得訓，遲到又可以用塞車賴

港鐵大股東咪又係政府
扮乜鬼
不過都正常
選舉改制變委任
政府唔駛再為區議會同立法會選舉討好啲窮人
蛇齋餅粽都慳好多
可以開始Cut福利同優惠
應該陸續有嚟

比多個幾

高鐵埋尾已經燒曬佢啲儲備，佢康城站唔賣曬都唔會有錢。（成年無左落馬洲/羅湖/直通車，佢收少好多錢）

要推支付寶

廣告條女都擺明蝗樣根本唔係SELL香港人